支那病人突倒地 武漢多個視頻震驚網絡 遭封殺

被封城的武漢處處散發著恐慌：醫院床位飽和、人滿為患、無法確診、醫生崩潰、醫療設備嚴重短缺、病人直接倒地生死不明……

23日，大陸微信和微博上不斷傳出病人在醫院或路邊直接倒地的視頻，畫面驚憟，但不斷被刪除。

畫面顯示，醫院裡人山人海，有些正在等待就診的病人突然倒在地上，全身防疫的醫護人員趕過來扶起，有的發生在街頭，被防疫人員送上救護車，救護車的標示顯示事發地是武漢。

有知情人士引述自己在武漢小區的朋友的介紹，有病人病發直接倒在地上！武漢某小區已經出現5例，發現後被醫護人員拖走。

有一名微博網友表示，「我們這邊有些人真的走路的時候直接就倒在地上了，看到這個我是真的怕了！」

網友「聰明可愛的鈕鈷祿月月很無聊」留言：「我們荊州小區也有人直接倒地了！」

有網友「步步」怒斥：「今天朋友圈看到幾個直接倒在地上的！我們省的領導們還在歌舞升平！」

「吃火鍋用手撈」：「微信朋友圈裡的視頻更讓人無奈和痛心，倒在地上的，躺在救護車裡的，擠在醫院通道裡的，哭著攙著自己親人的……」

網友「阿楨想要環遊世界」留言：「原以為微信上流傳的照片和視頻已經夠驚悚了，去了趟醫院才發現現實比視頻恐怖得多，上百號夾雜在急症大廳，量體溫的，掛號的，看病的，打針的，各種咳嗽聲在耳邊源源不斷，一個個手上拽著的驗血單上，診斷處寫著『肺部感染』，急救室門口一群人攙扶著哭到走不動路的阿姨，診斷室門口排隊排到倒在地上的老奶奶，以及聲稱自己就沒出過門但是CT單上有著肺炎感染跡象的年輕小伙，真的太恐怖了……」

不少網友直言「太恐怖了！」「真的怕了！」

push

識咩丫，佢倒地諗住可以救佢先
實情可能一倒地就直接火化

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

D資訊都唔知邊d假邊d真
點撚樣玩

直接火化

好似套喪屍出籠咁撚樣

not really our business isn't it

想知呢班人死左未

還有黨呀

黨教我戲如人生
唔做場戲點會醫佢先？
當然入到房冇一萬幾千都係唔會醫佢先

倒地唔使排隊呀

點解我會覺得訓底果d係扮暈，諗住打尖睇病先

快share俾班歐美鬼佬睇

肯定以為睇緊咩荷里活猛片

都唔會係呢d 時候咁多人一齊逼 扮死都無用，因為去到無都變有 醫生護士件罩袍無除周圍接觸到病患真係無得攪

扮都有風險
萬一話你冇得救直接送去火化點算

直入地府

如果O係美國, 一早禁晒武漢D 飛機啦

封西 微博好多都 在罵了 你封得幾多
請多少人維穩都 唔夠

白事變紅事
Yeah!
✌🏻
武漢加油！叫多幾次就無事！

真 仆街死

怕什麼？ 是香港狗大驚小怪散播謠言，黨的防控工作還是做得很到位的！！
武漢同胞別怕，一起美美的去海鮮市場吃頓好飯，加個野味慶祝鼠年！！中國人過年就應該有過年的氣氛！！

Cls

殺豬方式

過唔到年

大愛L，你可能要試下接受政治現實

人哋有ai幫手自動封
你估人手封咩
多多都封到

沒事兒，還有黨

有線過多一個月可唔可以再搵佢地做訪問？

幫手推

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

家有囍事2020

俾我都直接扮暈，有得優先被救，但佢地唔知喺支那咁做即係叫人直接掉你落坑火化啫

真心一問，呢編報導係幾多號既事？

喪屍毒黎架

冇錯
諗著扮死快啲有人醫
點知直送焚化爐
蟻民點可能走出中共五指山

開頭諗好似好恐怖
但唔排除d蝗蟲扮死諗住優先處理
結果直接火化

我都係咁諗佢地有咩就以為訓係地就大哂

武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

仲有黨

焚化爐直送

up

支那繼續維穩
到底係一個乜野垃圾政府先會乜鳩都政治行先 掛住維穩 成日掛撚住粉飾太平 乜都要話冇事 爆到失晒控都仲要維穩又要臉 呢啲垃圾政權唔亡唔得

Lm

WARS好撚毒....

上去一齊屌鳩啲人造謠
feel到佢哋個民怨升緊

扮完可以打尖直接火化

感謝黨

今年唔洗睇賀年片
淨係睇呢幾條都夠做

唔記得左自己係中國

武漢人反抗

落咗嚟香港搶口罩身體是最誠實

瞓低呀
字都唔識寫
BTW
睇到好耿爽

戲精 就愛演戲吸收視率

爽

未死，再嚟過。

香港啲消息都唔知真定假

微v7 send番去中國啦

敵人反對的就要支持

佢地生定死的確唔關我地事嘅，問題係依家搞到冇人知隻病確實有咩病徵，佢地啲所謂研究又唔知信唔信得過，一陣間係其他國家爆就冚球嵼

華生

係，中國邊有疫症，一定收左美國佬錢唱衰中國

佢地智商有咁高就唔會搞成咁

班友周圍擴散啲病毒.

我係香港急症室都見過

睇到我心up
醫護人員唔好死
好驚香港醫護出事

你們說，連美國政府也不可信，你們竟然相信中國政府？

真假唔重要，重要嘅係而家係煽動武漢人暴動嘅好時機，可以借人道毀滅嘅消息令佢地為左生存而反抗

屌佢老母扮死博打尖咋

網上流傳 發一條假微博有5000
呢班真係暴徒 自己食既野味 死幾個仲好意思呱呱嘈

千其唔好覺得佢地慘
咪撚再大中華膠上身啊屌你老母

就係班支那人散播病毒
搞到全世界一齊受

慘？屌你老母they fucking deserve it.
慘就改下你地啲支那行為啦

香港咪其他國家囉
我地都重叫有free internet
佢地輕鬆玩幾條fake news可以亂到痴線
再加上教育程度 衛生水平
今次支爆到未呢

香港一星期內一定爆
保重

手足you too

點解啲支那人仲可以咁淡定企到咁埋睇戲？

有扶起咪算好

dklm肯定有d係扮野， 老練咁多人，唔暈一暈唔通等到初七先到你咩

有黨怕咩

Binc😂😂😂

同意

應該得返d骨灰

係咪變喪屍?

空氣唔流通啫

被感染的专家组成员王广发：一种抗艾滋病病毒的药对我很有效
2020-01-23 20:25:27
北京大学第一医院呼吸和危重症医学科主任、新型冠状病毒感染肺炎专家组成员王广发在接受中新社记者独家专访时透露，有一种抗艾滋病病毒的药对他有效。此前，他被确诊新型冠状病毒感染肺炎，目前正在接受隔离治疗。

前兩日睇新聞都笑左出嚟, 唔使1日已經大爆發封城, 呢班廣州大媽唔講仲以為係港台門口班死藍屍

好撚正
支那賤種一定個個衝去醫院檢查
係醫院互相感染, 無事都變有事

相信黨

有海底勞不必懼怕

內容農場式標題

呢樣真

信黨就會好返
死咗都可以翻生

好賤

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

唔知點解覺得好治癒

Push

精彩

They just dropped dead.

Natural selection

相反的

快啲po上支那網啦…

全部都係美國佬抹黑

沒事兒

扮死唔洗排隊

可能係想盡快睇醫生拎藥既手段
扮病到就黎死
中國人不意外
不過真係病死都冇乜問題

聽到啲咳聲都

別中招！
是美國佬的攻勢

唔知係咪個人冷血
覺得呢班人抵撚死
自己食野味食到有病

你話唔信政府都會死

發現後會唔會直送火化場呢

小鳳姐

扮野想博快D有得入院啫

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

驚閪咩 轉頭會爬返起身咬人

支那仲有黨呀

今鋪真係天滅中共

挑 抵死 香港人死戈時佢地咪叫晒好
新年快樂呀 大陸人

不怕不慌 相信黨

黨話無事喎

不怕 還有黨呢

中國夢

支那封城又冇補給，根本係諗住等佢地自生自滅自然死，好似屍殺列車咁

近喇 近喇

好快封網

武漢鑼鼓響一遍 聲稱冇肺炎

𨳒你老味笑撚咗

還有黨，染病的別阻礙國家發展，自行了斷吧。國家要強大，死十萬八萬病人，值得(如64)

人手推一次 謝謝
預視到自己初一至初三要請病假嘅請入

Karma's a bitch